====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si les villes sont des ressources recyclables , elles sont également des ressources renouvelables .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

